台灣戰線仲著緊火！

麻煩有大學email 既你地即刻注册一個Dcard賬戶
方仲賢雖然道左歉，但係好多人仲係嬲緊話我地干涉台灣內政
麻煩大家一齊入去滅火，或者開新post

傳送門係呢度：

台灣為何不修難民法??

最後一句，核爆都唔割
有咩錯，大家手足一齊幫手執手尾！

光復香港，時代革命！

拉
打手po
咪撚食人血饅頭

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

難民法救香港青年？反滲透法擋中國間諜？（公共電視 - 有話好說）
觀看次數：3,838次•2019年12月11日

香港朋友請看完影片，搞懂什麼是難民法在說話
不然會被台灣網友罵得更慘

點樣打手Po? 我都係入面幫手滅緊火